有冇人真係三餐食粗糧

你地個胃頂得順?

我隻老鼠

倉鼠定老鼠???

屋企唔俾養倉鼠